涉揸胸掃腰非禮女同事 男救生員被控9罪

在黃大仙私人屋苑泳池任職的男救生員，於前年5月當值期間，涉在8日內共十多次胸襲和掃腰非禮女同事，其中3次更疑伸手入女同事的胸圍內犯案，事主稱因怕患癌症的父母擔心而啞忍，最終向風雨蘭求助後決定報警。現年22歲男救生員事後否認9項非禮罪，案件今(13日)在九龍城法院受審。

大專畢業的女事主X(21歲)供稱，她於前年5月1日至18日在上述屋苑擔任兼職救生員，當中8日她和被告魏家俊一同當值。她指當值期間都會和被告坐在櫈上玩手機或談話，被告在案發時段內，曾19次趁沒有其他人在場時，突然出手揸她的右胸，每次她都罵被告：「妖！唔好搞我！」但被告不但不道歉，更露出猥瑣笑容。此外，有一次她和被告清潔泳池時，被告突行到其身後，用手從她右腰掃向左，她即時行開瞪着被告，並發出「唧」一聲表示不滿。

X表示父母均有癌症，案發前曾接受手術，擔心自己報警後會驚動父母，令父母受刺激，但她最終和上司和朋友商量後，得悉年滿18歲，報警亦可以不讓家人知道，加上向風雨蘭求助後，最終於前年6月決定報警。

辯方盤問X時質疑，她在事發後有否想過不和被告一起坐，或在兩人之間放更多櫈以隔開被告。她承認有想過，但沒有付諸實行，指會所規定救生員必須坐在案發的椅子，即使夠位在兩人中間多放一張椅子，但被告仍能夠伸手碰其胸部。她表示因怕被告報復，故一直沒有向上司匯報事件，直至被告於6月中因欲投考康文署救生員而離職後，才敢向上司說出事件。

辯方又質疑，X在書面供詞中，提及遭被告非禮的次數，與庭上證供不符。她同意，解釋稱遭非禮的次數太多，難以清晰回答遭非禮多少次。

正正經經溝條女先揸啦

快點非禮我

冇證據真係睇個官信邊個
條女係唔係9吹根本冇人知

原來伸哂手入bra都只叫非禮

勞

可以揸女同事波揸到自己轉工先唔再揸，真係正

亦是無負這一生 無悔啦有份咁嘅工！
返工揸波幾多打工仔夢想 好多港豬一世都冇咁既機會
成就達成啦

唔係叫咩，強姦

玩完，口罩都唔戴